有合理懷疑連仔已經被控制住

開場白唔撚講, 我有合理懷疑連仔已經被控制住/被威脅中:

1> 連登係有公司注冊
基本上已經連底褲都已經露晒俾人睇

2> 有人話連仔係外國
咁佢屋企人呢? 佢親戚呢? 朋友呢?
中共係乜野? 全世界最大既黑社會呀!

3> 大約個幾兩個月前, 已經開始有大量鬼ACC 吹風/推POST。
回想起雨革時, 係同高登既情況一模一樣!個陣高登林XX 都係無阻止到。

4> 已經不止一次有巴打要求每日LOGIN
用意係防止狗隻拎被捕義士既手機出POST, 同埋增加對家做風成本
但一直都無回應。寫APP 黎講, 呢樣係極簡單既野黎。

5> 點解只控制住連仔, 但唔冚連登檔?
無理由連國家級力量都做唔到架喎
我覺得係因為我地呢邊二百萬人係受高教育, 高收入, 不乏專業人士既團體; 冚左連登, 但唔攪散我地係停唔到個運動。我地可以去第二度, 佢控制唔到仲仆街

6> 對家做緊乜野操作?
佔中時好簡單, 就係分化。
呢一次, 我地講明核彈都唔割, 極之團結。

佢地做緊既係情報操作; 慢慢放一D 似是如非既案件, 再吱牙膏咁引巴絲討論。
分散我地注意力, 同埋連登板面空間
今日全日板面都係講彥霖。

我地已經因為對家情報操作, 錯失左好幾次機會。
最近一次係用緊急法去訂立蒙面法, 個三日假期如果我地做得好, 基本上係可以好大鑊。
以前話用緊急法 = 攬炒, 屌, 你睇下依家HIBOR 幾多?
攬炒左未? 未喎!

20/10 大遊行文宣有無人理? 無喎!

7> 屌你, 咁彥霖點死你唔駛理?
唔係!! 必需要理, 一定要幫手足沉冤得雪!!!
但請手足放係同一個POST 集中討論
今日就係講CCTV , 已經有三四個POST 上左熱門, 其他行動POST 完全睇唔到!

8> 咁連登被控制可以點做?
唔好再依賴連登! 唔好再依賴連登! 唔好再依賴連登! (好重要所以講三次)
我地意志要如水咁滲去其他平台, FB, TWITTER, REDDIT
日常生活, 街招, 做活動!
唔好以為連登 = 抗爭
要有意識呢度已經唔係主力基地

仲有, 要記得我地對手係一D 都唔蠢! 唔好低估敵人!

請大家記得, 呢場仗, 我地輸左係好大鑊
被捕既手足呢? 走左既烈士呢? 我地黎緊既二十年呢?
我地下一代呢? 生生世世好似新彊維吾爾族咁呀!

緊記! 一定唔撚可以輸架!!

認同=>幫推!

1020

連尼住報下平安

on9

其實我地而家即刻發起全登改名 邊個改唔到名就係鬼咁得唔得

推

我係國安我都會咁做
點ON9

報左都唔信啦...

Pish

你啱

其實連登開壇到而家無人知連仔係咩人
好撚神秘

只要團結

其實威脅人又唔駛一定綁走佢既
得閒有電話搵下你
同你講知你老母去左邊飲茶, 已經夠

又一隻自投羅網
蠢唔蠢

老實講，真係有必要一段時間重新log in一次

一定有啦
多D上FB睇下就知呢邊幾唔正常
最左膠既D100都未割
呢邊就好似之前某分化黨咁搞分化
屌左膠屌前線

比p牌仔叫自投羅網
我覺得你似d喎5毛

最記得個陣雨革
高登係有極多ACC 被人拎左黎用
明顯到爆
但都無人理

連仔前一排好似話BLOCK 左某一D
但已經唔記得幾時

( Show Blocked User - 資深fb鍵盤戰士 )

自掘墳墓

仲有望遠同lihkg

Fb勁多fake news
依家我成日覺得連登有班藍絲扮極端勇武
睇佢打字係睇到講野個tone怪怪地

push

我意思係ADMIN 同連仔
要搵佢地容乜易

越分化呢到姐係越驚
我地要時刻保持思考
睇分析post都唔好盲從
我地只係一部分既香港人
唔係全部民意

Push

陰謀論？
我覺得呢個論壇由始終都係中共開，到時機成熟就一次過收割

推1

推推推

紅登

岩
上面既都係我一面之詞

我無實證
批判思考好好好重要
唔可以唔記得

心要熱 腦要靜

唔知，但我覺得連仔愈講得少野愈好

幫推

唔係陰謀
係推論啫
你可以駁我架

其實做實事既人，唔用連登

其實...連登真係賣我地 個後果比高登既時候仲嚴重
大家都可以準備係集中營見.........

堆

連登偵探

Mass Effect 既 Citadel

我都唔知
我真心驚佢有事

我知
但好多CD ROM 會睇

Reddit見

其實會唔會根本冇連尼住呢個人？可能係一個團隊？

對家真係擺明唧牙膏
醒啦手足

6月嘅連登同而家嘅連登已經爭好遠

如果可以login 咪 login
低成本又可以令大家滿意 何樂而不為？

丨ㄱ丨一丿丨

邊個仲依賴連登 一早已經唔係主場啦

唔好再依賴連登

但你呢段野又放係連登..

我覺得有可能係着咗草一排，之前改不推文回覆個版本嗰陣，望遠出過嚟講嘢，好多人問連仔去咗邊佢都冇應

10月20

連仔pls蒲頭

其實呢連狗唔係得一個人 係成條team run緊...

唔通貼係屋企樓下咩

推。。。

其實每晚3點鬆啲上下連登
就知個政府出咩分化風㗎啦

咁多位巴絲留意下啦

推
支持一個post討論yin lam

好似好耐無見過佢出現

4.老實講一定會有好多人入唔返

第七、第八好同意

可以集中一個post討論
Cctv一岀 已經有幾個cctv post上熱門

唔好依賴連登都真
有二三十個五毛同時做嘢已經令好多人失去獨立思考

唉 連仔你還好嗎

拉

係比人控制左就交晒你班傻鳩出去啦
成日話咩不分化不割席
懷疑自己人就最撚叻
𠝹刀義士都比你班仆街屈係鬼有冇覺得自己對唔住人

但已經有人見過佢真面目

佢人在外國你唔好話佢死埋

推！

咩事拉呢請問？

所以希望連仔出自爆制
有咩事我地可以del自己ac

應該好多人都見過 岩岩開連登日日比人追擊貼樣

連仔死都唔肯轉連豬

連仔唔見人幾耐

呢個論壇唔係為反送中運動而設
點解覺得佢一定會做晒你地要求既野

要拉, 應該大撚把人一齊去
到時應該WW3 架啦
希望

又唔叫耐既，佢不嬲好少浦頭
上兩個星期有見佢上水覆巴打野

唔好太依賴連登係真

連仔上下水得唔得

幾時開過第二個台 連登俾港共控街晒就pk 溫水煮蛙

我同意你嘅推測
有咁嘅疑慮
特別係鬼ac多得奇怪

但係咁點解政府要封殺連登，唔繼續帶風向？

推上頂

乜咁啱啊？

我都覺

唔可行 點確保第二條友好過連仔?

呢個post真係好重要

冇咗連登mon po狗唔知點mon

邊個同你講連仔係黃

推呀！！！

想知連登仲係唔係冇得用API...想做下D統計

曲到圓 可惜連登仔曲直不分

又有新案查
連仔疑似被控制上熱門第一

唔好太依賴連登
唔好變成另一個facebook圍爐區

日日twitter文宣之類都有排
如果真係有心做既
點會日日係連登帶風向
係連登既係咩人大家都明

不分化真係最為重要
一定要記住
團結就是力量

推！！！！

係架
就好似高登林XX 個陣都好配合政府一樣

大大力推

Push 幫推

Twitter真係戰線要人...求下大家幫幫手

連登一定要強制每日登入！
不過如果被控制，佢reset account pwd都應該做到？

又係時候請連登法師作法

方舟計劃

第五點有講

就算我哋只開一個post，五毛自己開多幾個就搞掂

大家要記住
我地係為咩而開始呢場運動
燃起大家既赤子之心啦

唔好太大期望 外國人有錢搵其實真係可以放棄好多野
除非好似支那咁日日911

俾你睇睇

另一個PO有巴打放左張
另外有主力支那黑手 聲稱要成班支那人一齊係咁洗版

收皮啦吹風狗
拉

連仔前個排好似因為考慮到安全問題del左我地個email record?

支持每日登入

樓主好走無人要你留

因為佢地想講到唔關抗拒者事，我只係知呢單一定自己人做，鬼乜撚野，行到今日呢步做咩仲要唔認，又要做又要驚唔好搞抗爭，去返14年舉起雙手啦

金翅仆街鳥
我有買VIP 架

同意

睇FB勁多和理非讚前線，黎到呢度兩個世界咁。

純粹覺得on9

HASH左
好似一早就有做

有合理懷疑CC台已經被控制住
全部神探

要團結

10。20九龍見
大家去取消婦聯會籍，屯門婦聯有份幫何妖拉票。

樓主應該自己都估唔到 冇人睇得出篇野係曲

tui

推行動po 啦

有樣野好難聽都要講

就算比你查到真相，依家人地擺明就唔理你地班人點諗，就算佢聽日同你講721專登唔派人出黎，咁你可以點。開po話核彈囉。

一未唔贏，你射幾百支核彈都冇用，

用5000萬收買連仔
對共狗黎講濕濕碎

連登真係比老共吹風黨佔領
又話蘋果 而家又話連仔

要脅得連仔，索性擺個平台係度，政府唔需要傾引用緊急法去關連登
因為我地都諗得到連登只係平台，連登最有價值係人。

我要脅連仔，有哂所有isp email
搵返isp email嘅個人資料就搞掂哂，送入集中營

Alright

io

唔使理

前一排連仔有出POST 講
話有D 巴打 , 連登LOGIN 同E-MAIL LOGIN 一樣PWD...
E-MAIL PWD 俾人HACK 撚左
有好多ACC 俾人偷左

如果你E-MAIL PWD 唔一樣, 可以RESET 返個連登PWD

哦

Ai

推，但可能點搞

google都有圖啦

一早係 ，條垃圾簡單force logout 都唔搞

咩意思？

上星期先update完個app

其實我係直線抽擊喎
會不會你自己曲左

同意

雖然連登其實一向都唔係主力基地 ～

加密 連仔自己都拎唔到個EMAIL 即係捉左佢都冇用既意思

呢個要推

SOR 俾你睇睇 麻煩幫手搞搞國際戰線
另一個PO有巴打放左張

另外有主力支那黑手 聲稱要成班支那人一齊係咁洗版

721

政府根本唔需要亦唔會封殺連登，佢而家搵大量三毛入黎帶風向、發放假消息、誤導、分化、散播失敗論等等，不知幾過癮

其實好正常，你係佢你都會咁做，只係我地好似冇對策，坐以待斃。所以同意樓主，要減低對連登嘅倚賴，或者諗個方法分辨敵人同戰友，然後利用連登混淆對家視聽

qg

連豬post有官方回應喎

集中營見

真

最近連登好似容納唔到其他人聲音
一有唔好意見下面頭幾個留言就即刻係啲疆屍ac
屌人五毛/分化/割蓆/風向

跟住成個po就俾佢地控制咗正負評

連仔 強制logout ac喇
保障下大家
我地打多次PW ja ma

今日ios突然有更新唔通.....

推 10月20見！

同意意志如水
Telegram twitter reddit
大家要學點用
連登冇事就做文宣 有事就你知啦

按錯DISLIKE

連仔頂住

連登ACC 就係一個名
同睇到出過咩POST
分唔到的

以前雨革佢地已經有晒經驗
我係想提下大家唔好當共狗係ON9
佢地管緊十四億人
一D 都唔撚蠢架

上次都有人偵探上身話連仔消失
其實連仔解釋過熱門有一條式去計 有設計 唔係隨便可以推上去
個班6月後新AC暫時永久P牌 (好似係) 就係為咗減少五毛帶風向

相信佢好快會上黎報平安
我大膽預測下一步
連登就會出現大量偵探話連仔可能失蹤/已經中招/被消失 等等嘅post

p牌推唔郁

pish

推this

Make sense
希望連尼住回應一下

查案之前記得諗其實只要我地贏真相先會浮面
所以預期查案不如行動啦

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

樓主係咪連囝分身上嚟暗示

推喔

次前大家都講左好耐

合理Approach

個POST 我記得
連仔有出黎報平安

但我無話佢被人綁左呀

推呀！！！！出黎呀連仔！！！

唔係無可能

推, 種種跡象顯示連仔已經俾人捉左

推到連尼住出黎

連仔已經俾人捉左

Agger

個個走哂去查案真係

客觀証據睇到呢一個月黎連登完全淪陷推唔郁重要post，
唔信既可以自已試下推10.20上熱門，比6月果陣難推一百倍，
講真已經被國家級點名，連登100%肯定進入生命倒數之中

建議全民裝定telegram做後備

如果係高登，香討同baby kingdom，個人資料好快交曬出去，好快被消失
連登就好似一個小社會，好多唔同聲音同意見
有時真係太多post真係好難推上去
不過當然希望連登可以守得住，連仔都安全

都話唔駛捉架囉
一日一個MORNING CALL 已經夠

連登由10月開始已經滲透哂
所以大家要保持獨立思考 唔好比鬼帶哂風向

分化撚玩到連壇主都分埋

agger

10.20

連仔 雖然我信你，但由於連登實在太多五毛， 為咗啲小朋友嘅安全， 都要追擊你，直到你做實事為止

連登係一種精神 , 同人物實物並冇關 , 怕咩 ,精神係可以拐息嗎

我由六月開始話佢做緊當年高登一模一樣嘅嘢
打住言論自由旗號去放任五毛搞散運動
本來個算盤應該係同當年一樣慘敗
捱到四個月只係呢次我地較上次團結少少
但以香港人嘅普遍民智
下場應該都係同上次一樣

哦 好呀 連登唔安全 咁嚴重 我地唔用喇...

On9

我話個班mon post 好快會出黎

自推

情報操作
真，定期甩頭冷水淋醒自己，諗清楚目的是想要乜

推
btw連仔失左蹤好耐

連仔得閒報下平安......

同意你一半，但霖霖案一定要查，諗唔到停既原因，話會分心係廢話，尋晚一樣咁多人，文宣一樣咁多。
有冇睇逆權公民，霖霖係我地嘅樽頸，同時要為佢負責。

同我諗嘅一樣

如果係真，我地既私人資料咪爆晒?

已經好多人出黎屌我
HI MON POST SIR

每日LOGIN!!!!!!!!!!!

連登已經被支共接管, 各位小心

我覺得控制左就緊嫁啦

大家記住冇大台，連登從來唔係司令塔

大家同自已相熟既手足，遵從心入面既想法去行動就得

改唔到名，你得5得？佢話我字數有問題

唉
邊個唔知
我地好多野都無可能查到
831
彥霖
依家仲有個唔知乜蓄水池
又乜新彊嶺

全部都係死胡同

連仔出嚟報下平安

你改名做一九年十月改第一次名

整個hashtag用來Twitter討論?

開個偵探台咩得lor
兩邊人既問題解決晒，想查案既、搞活動既各有各做唔會阻住對方

推理性 正面post

係，但我唔可以講太多
已fc

wow wow 狗

連仔報個平安
同埋所有account都要重登一次

都OK 喎
柯南集中地, 可能快D 破案添

:：

Tui

不如開個tg grp討論彥霖單野啦
有心研究既可以係個度傾

推
擔心連仔

十分認同，推!

十月二十，民陣大遊行!

明眼人都睇得出。
btw, 恭喜樓主引到唔少鬼ac 出黎

利申： 已經block 晒

改左，但成個數字人咁

之前好多新政策 例如唔出正負皮 都講左一段時間先有啦 未必下下有咁快喎 同埋近年佢本身就少左蒲頭 會唔會敏感左

數字當一個中文字，最多8個字

b

推。1

連登已經唔安全, 各位睇路

其實以前好多人會用集中討論四隻字去開po 唔會令到過多洗版，希望大家而家都會咁用同咁做。
等啲主線po上返熱門

同意 要推

無錯

之前拍張敬軒條片咪係囉

推 係時候開始停止依賴連登

之前推過一個post 係講連仔腦細同 佢條水喉

但係推咗好耐 都無人見 好鬼

大家可以留意下

合理懷疑

連仔已經做盡所有野 希望冇事

十月二十 尖沙咀見

佢如果淨係話高登同連登都有可能
tg你拉撚到咩
on99

如果1018人鏈無人 TrumpTrump會有咩反應？

推，請推埋行動post

之前推過一個post 係講連仔腦細同 佢條水喉

但係推咗好耐 都無人見到 好鬼

大家可以留意下

明顯呢個admin已經轉左手

Victory, victory at ALL costs!

on9 post一係就想分化大家
一係就太過妖魔化呢個世界

推。。。。連仔求下你報平安

可以睇咗呢個post先下定論

Twitter 見

集中討論係幾好

F

如果連燈係註冊公司既話

你上公司註冊處個網搵

電話 地址 名全部都係公開

推
呢個好重要，唔好過分依賴，要識思考

[超緊急]3百萬加藉港人快入，登記選民只係凈低一日！

不如

分化post通常都夜晚岀

連仔上水呀

唔使咁大反應 一向政策都唔係有人講就即刻做到 而且佢本來蒲頭就唔密

係就一早閂撚左連登啦

連仔

要推 唔好依賴連登

推啊

就係你呢d 人唔敢面對現實

樓主有冇證據？ 冇嘅話咁呢個post除左spread恐懼同猜疑之外 仲有乜實際作用？其實你呢個post 正正就係你自己講嘅第六點: 分散注意力同分化

另外連登只係一個平台 有需要時可以轉戰其他地方 如Reddit 跟本冇必要驚

立場新聞- 五毛技巧你要知

五毛唔一定要同你唱反調 搞到你focus唔到正事已經係成功 希望大家三思

真係唔好低估對手

中囯人做野屎

但搞破壞中囯係第一班

呢個post就真係鬼，善用不推文回覆

你漏咗㩒不推文

Agree 其實都係..宜家連仔都唔講野..

哇，好似好爆。
但好多解釋唔到嘅地方

做實事都可以用連登
唔通攬炒巴唔係做實事咩

唔係喎上網好似已經知道連仔係咩樣。
不過啱啱上面有個post講到連登後面條水喉好恐怖。

連仔得閒出黎發下通告啦
好掛住你

他の言語でコミュニケーションを取り、翻訳者を使用して変換することもできますが、Google翻訳を使用して他のWebサイトを使用して中国語を任意の言語に転送することができます。

連仔應該已經被自殺

其實可唔可以唔好再討論陳彥琳
討論完乜結論都冇

係

有得default唔推就好

呢個post有講

我試過推番上水 但推都推唔郁個post

因為支共已經set左呢個post推唔到

好似冇人睇你個post

無錯，例用美國開嘅網比較好，始終中同英打緊軟實力戰，美國人才又多過香港幾倍，用外國網保存資料都好啲。

puag

不要on9 講左N次既world台都開左 你以為係邊個既決定 拉

我係連仔就一定唔會出嚟澄清，就算點澄清都好你哋都會懷疑佢係俾人控制住，就好似今日DI個同學親身出到嚟講佢見到嘅經過，都可以比人話係警察或公安假扮。根本有啲人唔係實事求是，只係唯恐天下不亂。

唯有由你哋用就用，唔用就自己另起爐灶。

而呢一個post先係最鬼，根本冇一個你所講嘅option係好過連登，其他地方根本可以海量註冊帳戶，防不勝防。

大家要有定心理準備隨時冇左連登

仲要分分鐘 講racism言論既都係佢地自己AC黎
以下係小弟覺得可能有用既應對方法

關於連登racism言論 已經俾藍絲同狗轉成英文放上TWITTER
大家要知道一件事 就係呢樣野老實係冇得避
而家連登俾咁多5毛同狗滲透 根本你係冇可能阻止到佢地發racism言論

可以做既唯有早佢地一步同外國人講
係連登睇野要有critical thinking同don't trust anyone
因為communist fake news is coming

大家冷靜諗下 其實對家咪又係抄9我地橋 4個月啦
仲記唔記得頭一個月 李力持都搵個後生仔拍片想分化老中青黃絲啦
其實係同一條橋黎
係香港分化唔到 咪分化香港同外國囉

我地呢邊起底就做唔到 起到外國人都唔識睇
可以做既就係用文宣覆蓋佢 好似對付李力持分化片既致爸媽的信咁

而且REPORT佢冇用
D相係佢手上 個source係連登度
AC又係佢地手上 可以無限COPY

我地要做既係同外國人講 呢D唔係香港人既意思
我地唔係支那人 911我地會默哀唔示威 唔係去人地國家話支持911
去負皮racism言論呀!!!!!!!!!!

俾外國人睇用呢個
ATTENTION! Lihkg is not a reliable source!

暫時唔知比咩反應，但值得所有人睇吓同思考吓

PUSH

真。連仔係外國有正職未必成日有時間上水 所以而家其實係有team人幫佢run緊

乜你咁睇少大家呀師兄
你覺得大家冇智慧分辨啲post/comment?
定係驚你自己冇分辨既能力？

好認同樓主，講得好好，
要從心態上改變
改變係難，慣左上連登方便又快，
革命始於改變，be water!

叫唔郁的 個個都想做樓主
不如大家開個tg討論喇

連登已被滲透

我識佢廣告公司朋友，過幾日問問先。

連仔係紅底
我都唔想相信呢個係事實

但係
事實可能就係我哋一直以來都係俾人帶緊風向
想整散我地

但的而且確連登有過一段好正常嘅時間
我諗果斷時間係因為真係有好多真人參與開 Post同討論
所以連仔想帶風向都帶唔到

但係近呢一兩個月 部份人嘅參與程度的確係低咗
所以令到連仔有機可乘

我都係咁諗

之前回應得好快
依家唔見左人咁

連仔唔好有事

只可以話我哋唔可以咁依賴連登。

就算唔係控制住，連登被人帶風向滲透係事實

大家推多D有用既post好過啦

有禁多其他工具深耕細作

重要 幫推

又割？

推！！
真係好擔心 近呢個幾月分化撚同五毛多咗勁多
基本上成個熱門都係

連登大把中學生同00後打後上 好多真心睇完會信會聽會去做

大家睇po一定要加以思考唔好盡信 喺連登已經無嘢信得過 唔好咁易俾人帶走風向

呢條路好長我哋有好多嘢要走

Twitter comment呢幾日都睇到勁多五毛，好多鬼佬睇完真係信就唔會再撐香港唔會再幫香港人

多你一個真係會多好多，大家一齊出分力救香港對抗五毛支那分化撚！！！

公司註冊嗰陣時
佢好似有出到名
好似叫楊XX
連登仔幫手起下底
試下搵佢嘅近照

連登已被支共接管, 各位睇路

2者有咩關係

全世界轉用Twitter

20/10九龍見，公開cctv還死者真相

[推到完場] 美國眾議院審議《香港人權與民主法案》live

冇錯
要將自己抗爭嘅方式延伸
以文宣為例
Airdrop，信箱，連儂，學校
越多角度越多面向
對家都就越難控制

極之認同推

P牌都照推 out of focus呀大家

721831

我要文宣

推推

定時報平安好冇..

721 831 101

如果係真你呢個post唔應該係熱門喎

又block得

咁望遠巴呢？

冇錯 感謝絲打
集中PO係度

又話要打國際線，連登仔收下把臭口啦

李力持唔係反共㗎咩？！

絲打一齊努力

訓左幾耐呀你

Y

連仔在的話負評那些可以全封
大家記住這裏是平台 不是大台

連登已經被支共控制, 請各位盡量遠離

摧

噖日先出嚟回應知更鳥del post

可以嘅話睇睇 兩年前嘅Po 比多個角度大家
連仔真有其人

如果唔係呢幾日滿天神佛po咁撚多 個撚個都喺度怪力亂神 我都唔撚知原來連登講神鬼學說陰謀論係搶focus過逼到埋身嘅正事po

其實點解唔登出全部acc
我肯定一定有好多acc比班仆街黑警用緊

風向太易帶 只要有一千個acc俾正皮就得
真 要自己識思考 唔懶得

8> 咁連登被控制可以點做?
唔好再依賴連登! 唔好再依賴連登! 唔好再依賴連登! (好重要所以講三次)
我地意志要如水咁滲去其他平台, FB, TWITTER, REDDIT
日常生活, 街招, 做活動!
唔好以為連登 = 抗爭
要有意識呢度已經唔係主力基地

班admin已經換哂人了

Tg啲藍屍真係好冇腦

真係唔好依賴連登
8月開始就打呢場怪風
eg蛋糕事件
成晚狂洗板
然後有d唔知人定鬼分化老豆搵仔/國難
小事化大
好似有心搞到連登要周圍樹敵咁
今晚hikingmeetup單野
純粹係班行山人士on9當有趣
擺明係炒車
成班連登仔又話要起人底又盛
人地唔驚到要del page就奇la
我地需要既係戰友
唔好特登製造咁多敵人唔該
比多d獨立思考
先唔會比中共浸透到上熱門

細思極恐

撇開係咪真係已經俾中共控制左連登，
連登真係平行時空嚟
多d出去睇下其他平台睇野先唔會咁窄

高質 終於有人講人話
推

所以戰術上一用tg 好過

連仔已經

Agger 減少依賴連登
多啲去不同平台做文宣
最重要係大家保持獨立思考

P牌照推

www

咩片黎架？

推撚爆

Twitter戰線，內外同時作戰

認同你

呢條廢老無得救㗎。。。

似係

唔放棄

軒仔回應連登巴絲嘅一條片

謝提醒!

真，連登已廢，連仔都應該差唔多個頭近架啦

連登依家真係好危險, 請盡量遠離

係呀，我地應該同連仔割蓆

連仔還好嗎

連仔只係已成受害者, 依家班admin已經換哂做支共人

連仔有fb page㗎 不過冇update好耐

推呀 好認同

貌似連登真相 推

[整合查冊POST]LIHKG股東同愛國人士拍住上? (錯台重開)

連仔😢

p牌推唔到照推

連登已經唔安全, 請各前線盡快遠離連登

認同

推一推

P牌都推啊

，

不分化 不割席

而加太遲啦改晒Pw la

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

咁係咪代表中共已經有晒我地身分資料?

長期戰，要針對D狗，林奠只得班狗咋，
針對性撚狗其他方法
18區快閃設路，狗要撲來撲去清路障
18區街坊參觀狗車清路障，屌狗，要保持距離，防濫捕及臥底，都要識閃
18區商場宣傳，唱黑警
九龍大遊行，和理非捉臥底黑警
全港記錄黑警惡行運動
無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令
睇過小丑套戲，滿街垃圾，
如果大家經過D狗宿舍旁，都放低D食物殘渣/菜渣等。
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車各樣喬裝車運狗，臥底，修小心伏兵，裝CCTV 監控…
要多討論，檢討策略
和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。
18區快閃撚狗可同時進行
上星期遍地開花
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車
游擊打陣地，要所有車都要停，防私家車各樣喬裝車運狗，
留多過20 mins即走，放棄陣地
埋伏狗車，然後採用既戰略可以討論一下
狗車到即閃，還是搵位高空擲擊，或火魔法。
警車遭伏擊 14警員喪命

墨西哥一群警察在出拘提任務途中，遭到埋伏，14名警員喪命。警方研判是毒梟集團所為。

墨西哥販毒集團的無法無天，相較恐怖份子，毫不遜色。襲警案發生的墨西哥西部，又是毒梟最猖狂的地方之一。警察車隊在途中被多輛卡車圍堵後，遭到瘋狂掃射。

上個禮拜，一個毒梟集團的首領，才被警方擊斃，突襲警車，有可能是販毒集團的復仇行動。

儘管墨西哥當局把打擊毒品，列入治安重點，去年，仍然有將近三萬人死於毒品犯罪。

每日LOGIN

推唔到

721 85 811 831 101

唔係話樓主講錯 但你呢篇野 話肥佬黎比中共控制都講得通.....

1020唔係九龍大遊行咩？

用Reddit / twitter

連仔已經被架空, 大家小心睇路

真係唔尋常
平時屌柒連狗 佢點都會出黎派下膠
依家無左影我好擔心你啊連仔

注你老母冊

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

光復香港！

連仔一直冇表態
係你地覺得佢黃
佢似生意人
洗板影響法律野一樣ban

推呀屌e water my bros
20/10 見

連仔快報平安！

連仔出黎回應吓

連登呢鋪凶多吉少

有無外國巴開定個新連登備用？

連仔拍條片報個平安

垃圾post

And many posts of the same topic just spur up in one time
suspicious
likes bday cake incident and the girl mystery death
feel like it’s initiated by state machine

推
樓主講既野100%有理由

推，認同講法，連仔想討論彥霖唔該集中一個post

認同 陳同學單案愈睇愈怪 十幾個post 講佢 十足十有人想轉移視線咁

連登已經唔安全, 請各位前線如非必要盡量遠離連登, 以保平安

佢琴日有覆post反對強制logout全世界，因為server問題同埋擔心人地唔記得密碼

我早幾日去站務台要求過
你可以起我底睇睇連尼住點覆我，佢冇潛

控唔控制都好，啲偵探po麻煩真係唔好咁多
多番啲行動po唔該

連仔出黎解釋下同報平安

我地意志要如水咁滲去其他平台, FB, TWITTER, REDDIT
日常生活, 街招, 做活動!
唔好以為連登 = 抗爭
要有意識呢度已經唔係主力基地

捉咗就捉咗 控咩制 學埋大陸啲垃圾用字

咁分散宣傳埋其他

推到更多人睇到！

就憑第5> 點解只控制住連仔, 但唔冚連登檔?
無理由連國家級力量都做唔到架喎
我覺得係因為我地呢邊二百萬人係受高教育, 高收入, 不乏專業人士既團體; 冚左連登, 但唔攪散我地係停唔到個運動。我地可以去第二度, 佢控制唔到仲仆街

成班藍絲狗官都冇撚腦 要求封鎖連登 話恐怖分子集中地之類 就知佢地冇你諗到咁叻 控制連仔 制造分化
佢地根本冇諗到咁多
諗咁多陰謀論 邊次中 割頸手足又特務 土炸彈手足又支聯會
你叫望遠出黎回應下仲好啦

Dllm 我懷疑你係雜總添啦，分化狗

果班偵探擺明係五毛扮

人手置頂

屌你老母中共狗！

推 真係最驚連登

成日都有重要post被del

推
呢排真係好多唔同post喺熱門
好同意巴打提出集中一個post講嘅建議

明白

又蘋果廣告公司神探上身

唔知連仔咩情況，但真係太多查案post
文宣日程post應該其中一個長期係頭十熱門等人一開就見到
希望各位巴打努力琴日修頓nba連線都係最後3個鐘先見到

屌 睇錢

錯*

推呀

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

輸咗就全香港人排住隊入集中營

係

推

10.20 出嚟呀

Tuuuuuuuuui~

唔好再依賴連登! 唔好再依賴連登! 唔好再依賴連登! (好重要所以講三次)

手足好啱

推！
絕對唔可以太依賴連登

P

冇出過post嘅ac睇唔到有冇改過名
嗰堆ac做5毛真係一流
又唔係P 又唔係3字頭
人地冇blcok改個名又變番「正常人」

連仔有冇事

但你真心on9

佢答既做法好被動
宜家就係有unknow數量既account被控制用緊
多數係比非事主拎咗手機又解到鎖直接用

係時候轉玩babykingtom

非常同意

唔好再依賴連登

連仔=HK01=紅底

死共狗 香港人核彈都唔割

想像緊啲微博網民講香港啲嬰兒帝國恐怖份子

要團結呀香港人

lihkg admin 有幾個，牙連唔係唯一一個 admin

叫佢用返自己個名嘅 ac 上水再講

係，一早畀高登班怨婦起哂底，嗰時仲起埋佢hkid出嚟，真人蒲頭係講緊同張敬軒合作一齊打電話俾連登仔嗰次？？

又屈牙祖
明明權力最大嘅係 fevaworks
出唔出錢打官司牙祖邊有權邊有咁多錢同東方玩

證明你無上過佢 fb

好似雨傘革命嗰時佢已經表態咗

不分化 連仔聽聽人講啦

你就垃圾

132隻狗負評

官方 = 連尼住？

推

1020 尖沙咀見

係咪真係佢嚟......

高登嗰邊起碼肯出錢同高登仔打官司戰到最後，呢啲叫有骨氣，唔係一嚟就跪同極速del post，根本唔可能同香討呢啲五毛壇相提並論。

刀系牙joe女子🤣

巴打絲打
我哋要煲底下見
我愛真•香港人

已經出現咗好耐
中有扮和理同文宣

新會員

del 下 p牌啦

puah

Up

高登下下ban人

咁多日都無熄燈就知啦...

連仔得閒上黎報下平安

但至少有為過高登仔洗成幾百萬爭取公義都算係咁，你睇下香港仲有邊一個壇肯出錢同人打官司？？

加油呀連仔

推
721
831
101
新屋嶺

推到望遠應機

人地twitter都清網軍
條垃圾仲7下7下
去到依家比狗滲透晒，笑撚4

原來連登係紅色嘅

你個名夠係紅色

推,正確分析

見到個d 乜撚野報夢post
真係想入去屌佢老母

唔係割
但要保持清醒

肥佬黎有後台
連仔我真係唔敢講

anyway, 我都係想叫大家清醒d

TG 文宣谷

我講過幾次，次次都俾人9秒9負評

就算佢今日無事，都好難保證佢以後唔會被compromise

唔係講笑，佢絕對係頭號目標。大家係要預咗有呢一日。

你有無追post
控制一個人唔一定要捉左佢

推呀1020大遊行

真係記得，舊登就係咁冇咗

唔好製造恐慌啦

其實我覺得連仔都好硬 因為港共無可能無問過連仔要ip address拉人 只係被拒絕

推呀dnlm

好支持重新LOGIN..但係我唔記得左呢個AC個EMAIL係咩可以點做
雖然有另一個AC但係P牌又唔想..

鼓勵美國參議院

屌，多謝你
你終於成功叫到班人唔好重複開post
尋日上連登好似睇緊亞視重播咁

拍套戲 香港間諜片

當萬眾一心 嘅時候

仲未發現原來連仔係CIA 仲要同北京情報部門有合作

嘩咁就正 plot twisted

利申 創作力量同幻想會嚇你一跳

連仔加油

連仔：錢已袋

陰謀論 但係行動post真係要上

FC咗冇啲咁嘅事

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

依家問好冇

連仔可以代我哋取諾貝爾獎

推 唔好依賴連登

推, 連登已經唔安全

冇力推！hope for the best prepare for the worst!

善。

Easy啦 一齊去香討咪得，無利用價值自然放人

pull

連登已被支共管理, 各位前線小心睇路

中國唔敢ban連登架
難得有個地方俾佢地引風向
成班連登仔去晒twitter中國控制唔到就大拎樂

推到出嚟

不如一係將行動post置頂，一係轉晒去twitter啦

點解呢啲咁嘅post竟然有3千幾個正皮

你見五毛橫行一個都無BAN就知啦....

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

有可能發生唔等於有合理證據，

屌你老味邏輯差到咁就唔好出垃圾風向post啦，仲有三千正評，
On9999, 呢個post只係想散播白色恐怖，令你上連登講野都就住就住

我舉個on9例子：

呢個世界可能有神—-》我有合理懷疑呢個世界有神.....

屌你老母同黑狗有咩分別，
你可能有武器=我有合理懷疑你有武器，

出post果個係咪黑狗黎架，智商同黑狗不相伯仲

我呢個reply咁遲應該冇人睇到，child登 有呢d垃圾post 真心rip

咁你都藍色

Point 5, 同6 十分岩，2戰日本都係咁打唔贏係你個通訊網咁就搞亂佢

再好d就用佢黎發假消息fake 9 你

Well said.

我要大家提高警覺有乜錯

出面班友睇乜信乜
又報夢, 又查案, 又乜野計劃

你唔好同我講唔係有人帶緊風向

鬼ACC 你自己留意下, 多到BLOCK 唔晒架
你又覺無問題?

好喎

推
近排連登好古怪

個world台好似冇用

『今日就係講CCTV , 已經有三四個POST 上左熱門,

可以學外國大討論區，重復文會有提醒，並有連結到第一篇，又停嗮第二篇後來的回覆

要求FBI出面 保護連仔

又三四個上左熱門啦

實不相瞞
其實呢幾個禮拜真係睇少咗好多連登
吹風吹得太勁
不過我相信好多人都仲有獨立思考
只係呢個platform已經變咗

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

推，講過好多次，有任何文宣，放上嚟文宣集中post，然後再出街

同意
推推推推推推

去baby kingdom 囉

推 我地真係唔可以輸

共產黨喎控制咗連登一嘢仲唔收佢皮
佢地邊有咁高章
btw 真係唔好太依賴連登

連仔咁耐都未報平安，真係有啲擔心

幫推!

仲未上水

ys

岩啊, 我依家已經愈黎化少睇連登

當時高登衰落好大原因係
一上黎成個熱門就係幾班人私怨互屌圍爐
希望連登唔會犯同樣既錯誤
Be humble 係包括埋同路人
希望大家成年人自己有能力分邊啲係三毛popo
唔好亂屌

係囉再咁落去唔係辦法，變左8婆柯南 blog

推到全世界見到！

各位，不如冷靜一下回顧呢排連登嘅熱門post？我留意到3單需要注意！唔想大家失焦放棄核彈啊...係已fc嘅核彈！

831
你見有人開 post 俾人告

推再連仔上水

推到連仔上水

佢無事，仲響whatsapp講電莖

你覺得如果控制左，你呢個Post仲可能係度咩？

推呀！ 1020

撐

如果連仔一直冇回應，呢個都算係一個方法

點解成日講到人哋老馮要幫你做嘢